Title: Libreria
Date: 2007-06-13
Category: altro
Slug: libreria
Author: Karim N Gorjux
Summary: Via eio scopro il Bloggo Intestinale un blog da applauso per almeno 2 minuti. Interessante la funzione "scarica l'album" presente in alcuni suoi post.

Via [eio](http://eiochemipensavo.diludovico.it/) scopro il [Bloggo Intestinale](http://www.bloggointestinale.blogspot.com/) un blog da applauso per almeno 2 minuti. Interessante la funzione "scarica l'album" presente in alcuni suoi post.


 Tramite bloggo, mi convinco ad iscrivermi ad [Anobii](http://www.anobii.com), incredibile servizio per chi ama leggere i libri. Mi sono già registrato, infatti ho già la [mia libreria](http://www.anobii.com/people/karimblog/).


